無氣球又想做啲野既你入黎睇下

唔知邊到揾黑氣球
所以唸住摺紙飛機(黑白都要)

發夢飛9個升旗手，飛9啲觀禮既官員
希望成個廣場都只係見到我地飛出去既意願
用紙咪話我地係用武力
憤怒既幫手推下

push 下

想大家一齊做，唔想只係企係到

Good idea! Push

我知你想做野

不過今次距離好撚遠架

上邊方法一定唔得

你諗下， 佢地已經佔領會展啦

推

多謝有人同意
再push

好似距離幾百米

我知未必可以飛9中啲人
但我想用紙飛機代我衝得有咁前得咁前
作為一個女仔我無力感仲大

奚錢會唔會吹得遠d

我覺得都可以

lm 鬥飛得遠

中官員加分

push

又岩 國殤阿依家

Push

都要睇風向 最後吹返哂轉頭

請即傳給十個親友，叫佢地提早出黎參加升旗禮。

聽日打算放氣球嘅入一入黎